d細狗特別惡

芝娃娃
貴婦狗

以為講藍衫白衫

最撚憎細狗